[陰陽師/AN]雙6星,4SSR,60lv ac 賤賣

6星刀,6星鳥
5星酒吞 天狗,
青行燈 兩面佛 月卡
低價出售 telegram @sasino79

ac放左未